開口埋口都係大話嘅人係咩心態？

我有個朋友識咗一年多d 一開頭我淨係覺得佢好似識好多野 因為乜話題佢都參與到
但耐咗熟咗我發現佢雖然真係識好多野 但平時嘅小事細節佢會成日9up 講d根本唔係事實嘅野
例如我同佢講話我行過見到條鏈幾靚買咗俾你 佢又會即刻話我都買咗野俾你 但其實之後佢就冇再提過或者攞過樣野出黎
好多佢提及過嘅野我過咗成年都未見過 每次佢都有藉口推辭
我係唔明你冇咪冇囉 點解要成日吹到自己有
係我on9一開頭真係信哂 宜家同佢傾計真係唔知佢邊句真邊句假
究竟尼d人係咩心態

推

虛言癖？
pseudologia fantastica

人地都係想充下大頭
攞番啲成功感
填補下啲空虛 寂寞 凍
其實佢都好可憐

真係有尼樣野？

俾人知你講大話仲會有成功感咩

雞

有就有呢樣嘢 不過唔知你個fd係唔係

之前返pt都見過呢d人，吹自己住豪宅，親戚就住格離果橦。又話自己打甲二有nike贊助，d鞋任拎 問佢拎對俾我又多多藉口先覺得係流

以前細個唔想柒都會講下大話，但發覺用第二個大話襟另一個大話其實仲辛苦，有果句講果句先係最爽

689?

以前中學有條女吹到話自己搭直升機返學

有好多時大話
唔係攞黎呃人地
反而呃果個係自己
當可以睇穿所有大話
下下都要睇到最真實
我驚接受唔到果個未必係人地
而係最先接受唔到自己

好似公屋未幾好
供樓黎搵笨咩

豬朋狗友係尻up 淺淡架啦

發現講常又矮又樣衰嘅人 先會係咁講大話 填補自己嘅自卑
識條女講大話講到出神入化
差唔多係衣食住行方面都會作到好撚大

話自己住豪宅，屋企幾千呎 幾十部電視，但每次話去佢度玩都唔會想應你 之後比人踢爆係住公屋

又吹到自己份工好好揾 條條仔都有車有樓，不過叫佢比同條仔合照都難 ，基本上呢條女講野冇句真 真人又矮又肥 但又有人信佢個下先好野

講咁多大話你唔攰我都覺得攰 有咪有冇咪冇囉 我又唔會因為你冇d咩就唔同你做朋友

咁尼個又誇咗d

逃避現實

交心好close架 都要講大話

就係因為冇先要作大 填補內心嘅自卑

呢啲人習慣講大話 習慣吹水
講到底因為自卑

對佢地黎講對住邊一個人都會講
因為已經變成自然

好撚恐怖 有時佢地唔知講一d大話 要負上法律責任，有時d人吹到做過某紀律部隊，只可以話佢地又柒又蠢

啱呀，呢d人通常冇咩真朋友

最緊要自己心知肚明